常聽說gme沒長久 那裡會有升無盡頭

塵俗的股只在乎曾擁有
一刻燦爛便要走
而我卻確信musk是恆久 碰到elon已無別求
無從解釋starlink即將暴升 千秋過後仍長存不朽

Ching邊間教會

啱哂音都問？

tesla教

誰人受痛苦被SH GME

誰人受痛苦被懸掛在gme 俾人收韮菜又唔識反抗的散戶
看 錢在走反映散戶戇鳩
以為as的柒味永不走

而我卻確信gme 上月球
柒到飛天屌人廢淡
無從解釋sh 嘅傻閪

又係既啱哂走音

今次好似真係教會歌黎

無從解釋starlink夕象煲勝

真心定假膠

一句半句

elon musk 來到綠茵清溪水泉傍
當黃昏偕doge coin一處行
此棧crypto屬於他的都強壯
我愛elon musk

石頭教

清輸到傻左？

除咗頭幾隻同尾幾隻冇隻字啱音，戇鳩到笑咗

但信咗GME 都係教會上腦架喇

惟求堅持信念 SH GME
付出一切要對抗沽空機構
我買股票唔係為左賺錢
惟望見證歷史已足夠

你個名